陳小春咁正 點解冇歌出

rap得唱得高音得

圍繞身邊已六百天

做惠州政協

我喜歡你 是我獨家的記憶

即使身邊世事再毫無道理 與你永遠亦連在一起

佢啲歌都幾高音
睇唔出佢唱歌咁高音

忘掉自私非愛人

唱歌把聲同講嘢完全唔同
睇佢d戲個陣以為佢唔識唱歌

你喜歡過我六十秒麼

你接近完美 我接近痲痹

做綜藝節目做到露哂底

香港人鐘意倒模 個個鐘意晒一樣 同 定義晒 所謂既嘢 唔一樣就排擠 所以而家就咁垃圾

政協

佢好耐之前做訪問話唔鐘意唱情歌，而香港大多數都係情歌所以佢唔鐘意，佢話如果再出碟想唱粗口歌，不過冇咩可能有老闆支持